(慎入)有無人睇開呢類片

睇完覺得好治癒

唔覺，但幾好睇

有冇多D

好撚脆口

睇到好痕

好肚餓
仲好餸過我lunch

拍片條友搵手捉都好撚痴線